覆msg應該諗過度過定諗到咩直接覆

講緊對住鐘意嘅人 其他人唔理啦
我係前者 有時好想keep住個對話 驚講d咩佢會唔覆 又要比到位佢入 點樣令個對話冇咁悶 所以有陣時諗好耐先覆 但度黎度去好似好唔自然好kai 做男人做到咁婆媽

會諗點覆
唔會諗點覆

應該都預左有人話個女仔係鐘意你 你覆舊屎佢都會應你

mola mola

我而家又諗緊點覆

首先要有得覆

一定要諗過先覆，不過最多30秒好喇

主動揾人囉

好難喎 個腦冇load得咁快 有時隔成15分鐘先覆 諗到個腦一片空白

一定係諗過度過，特別係對住鐘意嘅人，要溝佢就要玩心理戰

ching有冇咩心徳可以分享

唔經腦覆
你會後悔

考試咩大佬
傾計渣

講佢想聽嘅野同埋關心下佢，都係嗰啲濕鳩野架啦

主要係睇你關心佢嘅同時佢會唔會關心翻你轉頭，如果佢都對你有好感佢一定會問翻你

同佢用開snapchat傾每次覆都腦筋急轉彎
畀佢見到我睇左唔覆就好冇禮貌
然後打字嗰時又唔可以諗咁耐因爲會有輸入中提示彈出黎 畀佢見到就知道我諗好耐
心理戰